轉台求plan

電訊數碼已完約。求$100以下5gb plan，唔需要極速，越平越好

1O1O CSL. 企業員工特別出機家庭offer , feel free to contact me

SmarTone至強勢4.5G網絡港鐵全線上網最強
📱新號碼、攜號轉台、👨🏻‍🎓大專生👩🏻‍🎓、續約升級、家居寬頻，查詢可以直接聯絡我😉
新鴻基及指定企業員工家庭優惠送高達$3000手機禮券或Samsung A8s(價正$3298）一部！歡迎查詢，以下聯絡方法：Tel - 60136162
WhatsApp-
Telegram-